點拆？袁偉豪去仙后餐廳影結婚相

全能嘅連登仔

矛盾大對決

咪分化 支那軒好黃

張敬軒冇做呢間餐廳好耐啦喎

間嘢係將莖牽嘅

無股份啦

認真問

冇做即係唔黃啦？

下，咁而家係邊個持有

佢老婆同佢d結婚相 全部都唔識笑
袁偉豪死老豆個陣 佢笑得仲開心

我想知 見到幾次呢句

易咗手？

老婆咁撚有錢 戲都唔交下

係到扮型chok晒咁

驟眼睇嚇咗一跳
以為樓主放嘅係鬼片d劇照

幫襯大渣波=幫襯黑店

袁偉豪面色咁差嘅 係咪有病

袁偉豪做幸福賓周啦

有冇聽過採陽補陰

lm

睬 影到冥婚咁

冥婚咁

Match

幾時既事？冇追開佢唔係好知佢既動向

咪搞啦, 張軒好黃架...條底褲

我終於get到

好耐啦

Get到咩

, 人地係邊度影相關你咩事 ？？？
駛唔駛問過你先 ，向你申請？

不嬲都係合和大份

好似年頭
Ig講

睇返以前佢同岑杏賢啲相，
笑得真心好多

呢間野跟本一開始就唔夠黃啦，
用支那東江水

我地連登仔個個自己收集雨水架

下 袁偉豪老豆時日無多？
哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈

一直以為間野係佢開
間野無左佢做生招牌應該無人會去

袁偉豪有話自己藍？

TVB 一律藍

佢可能話自己中立 食乜都得
你地當人藍啫

on9仔

秒撚咗

矛咩盾呀
係連登眼中2個都藍
矛你老母
盾你老母

張敬軒已經退出咗呢間餐廳嘅股東好鬼耐

佢塊面而家上鏡要化晒妝先遮到個殘樣

連登係咁架啦

話佢係就係

就算仲係張敬軒做老闆咁又點, 唔影得結婚相架, on9到呢

藍絲去黃店之後間黃店就唔係黃店？

拉啦屌

變嘅應該係前者

黃絲食藍店變藍絲

藍絲食黃店應該變藍絲

但係袁木係TVB 應該constant咗藍絲

以上概念喺連登學嘅

唔記得拉

渣狗都係非黃
冇衝突

咁又點睇
講開依間新記同舊底尖沙咀果間d 野完全唔同味
態度又差

傻閪 人地股都退埋 唔好咁撚樣衝出黎柒啦 求下你

屌一直以為佢係老闆
呃勁撚多港女去
原來只係出吓錢夾份嘅員工，合約一完就收皮

拉條撚 推上去比全世界睇樓主柒到咩地步

渣哥係黑架wo

推

再推

推撚爆你隻傻閪

點解會咁

呢度咁撚大篇文
話張敬軒支持本土價值喎

點解香港人要支持張敬軒？

乜真係不嬲咩

你打錯 應該係藍屍食黃店變黃絲
而黃店做乜都得 永遠係黃店(廣義嚟講)

佢偽藍咪去香討聲討佢
關我叉事咩

張結婚相好核突

張敬軒公認深黃喎...人地KEEP住賺藍錢養黃圈

戇鳩到呢， 咁多打手即刻衝出嚟 護住間餐廳 就可想然之！

袁偉豪深黃手足黎

同其他護旗手一樣， 真係辛苦曬喇dllm

以樓主邏輯，有藍絲幫襯過嘅黃店都變藍

你地班Cctoy 小學雞收皮啦次次都炒車

sor真係打錯

護住咩？
樓主炒撚曬車

真係

兒登仔狙擊張敬軒都柒過人

是鳩但啦，無聊新聞一則！
反正我就唔會去！

又想借啲意狙擊張敬軒

無做啦咩

仲以為佢係老細 原來只係打工做promote

邊撚個黎 豬撚到

張敬軒係掛個朵做宣傳

出資可能得2成/3成

其實好多明星餐廳都係咁

果陣係講到佢開咁

佢冇左份工係咪你養佢

其實間餐廳不嬲合和係大股東，合和係黃定藍？

成日都覺得袁偉豪係被人逼結婚

你好撚柒呀

其實間野背後大老闆係幾個做ibank 嘅中環人

張敬軒應該係做仙后餐廳生照牌 加負責諗tea set新主題 表演項目/ 質素 同埋成個餐廳嘅個種以前年代嘅裝修同擺設
佢咁多搞作 又錄音室又有media定唔知咩公司 點會有咁多錢100% run仙后 正常都係合作

ng hai la
see see #50
but typo

黃絲食藍店變藍絲

藍絲食黃店應該變黃絲

但係袁木係TVB 應該constant咗藍絲

以上概念喺連登學嘅

喺藍絲gp屈咗佢哋係黃再講

Push

無嘢要拆
完

我祠堂

算啦
留返

幾多手足坐緊監呀工工工你老母

佢地包撚咗支那軒個後欄

On9 po

楊千嬅冇左份工你唔養佢？

張敬軒支持中共侵略

去渣狗影相係閪新聞咩

有冇試過俾女朋友係咁chur? 日日都幾q 好難唔殘

多謝你咁仁慈

會唔會搞到仙后冇生意

好似一開始係胡文新想搵起合和

搵張生開餐廳

好多明星牌耐係老細 真實係小股東玩下

你咁樣叫連登啲盲fans 點面對?

佢點樣監督音樂嘅質量

佢點量度聲波嘅Mass

想講質素？

楊千嬅以前有做過佢做既野我咪養佢

張敬軒又做過咩野

張寶兒：佢有病？哈哈哈哈哈哈哈哈哈

有咩關係ig夠係fb fb夠奶共 你用ig係咪對唔住坐緊監既手足？ 係總有班傻閪要人地講到明敢滅中共 跟住人地比人封殺又wfc

2014敢講既野都係我撐既理由啦 係連登單單打打有咩用 你又做過d咩野？

比班唔識保育同推廣嘅人搞遲早死

渣狗係黑架喎

我唔識咩音樂都知由安排靚嘅音樂器材到揾合適嘅表演者到度rundown 依啲已經可以監督音樂質素真係無知都唔好講出嚟先啦

質量=Mass
一件物體扣除重力嘅影響後，衡定嘅重量

質素=Quality

啲牽仔fans話上年仙后俾手足入去避開啲狗

所以其實唔關牽仔事？

上年仲係？
想知係咪因為呢件事所以俾人迫退股

原來兒登仔冇興趣討論間餐廳背後老闆係黃定藍，佢哋淨係有興趣討論張敬軒

就係你呢啲人云亦云 知少少又扮撚曬代表 發表偉論又唔fc嘅傻閪破壞曬香港網絡文化

Sorry

係所以del咗好耐
轉咗會
你係傻鳩

2014,聽到都覺得尷尬

轉埋電話未 係咪仲用緊iPhone

apple講咗我支持香港警甴未

揸乾左咁撚樣

係咪荃灣黃店新記？

唉你睇返我上面段野啦 都唔知有乜鳩好嘈

冇人講咪你講囉

佢自從同咗件西婆一齊之後 個樣老咗十年

屌
佢當初講到仆心仆命
樓面洗碗都要做
講到自己一手一腳

畀佢呃咗咁

一日係佢, 終身都係佢。

佢係有股份

我咪講緊囉，如果唔係你點覆到我

我意思講咪講，使唔使下下屌兒登仔乜乜乜，你咪又係兒登仔一份子 （利申我都係）

係
大家真係要fc 下依間到底係人血定點

好似之前有套劇扮癌症探長
特登減磅去做
個次都覺得減過龍
而家出親鏡都覺得面黃

巴打，你識唔識中文㗎？ 首先，我係講"兒登仔冇興趣"，唔係講"兒登仔冇人講"，你之前已經九唔搭八。我講得唔啱咩？就算你而家覆我都唔係討論餐廳黃藍，原來老闆轉咗大家就唔關心間餐廳係黃藍，只係關心個老闆係唔係張敬軒。講兒登仔就係屌連登仔？好玻璃心喎

藝人幫襯藍店 藍
藝人幫襯黃店 間店藍

條傻西為拗而拗好撚尷尬